有冇人結左婚 但鐘意左第二個???

如題，朋友問

男定女？

佢係男

有分別??? 其實都覺得有既